連囝個加密功能有bug wo

當有人整勁多個加密就咁